3歲美魔女與兒子合照被誤會是情侶 已榮升嫲嫲外表逆齡生長愈活愈年輕

現時不少女性注重保養，即使已為人母仍不見歲月痕跡，堪稱凍齡美魔女。印尼就有一位53歲的人妻Puspa Dewi，除了是一位母親之外更是一位嫲嫲，膝下有子有孫。她的凍齡外表引起網民熱議，雖已年屆53歲，但 Puspa與兒子合照時一度被誤會是情侶。

根據外媒報道，Puspa Dewi現年53歲，結婚後與丈夫育有兩子。其中大兒子長大後成家立室，婚後育有一子。換言之，Puspa既是人母，亦是嫲嫲。

外表相當凍齡的Puspa，一眼望去完全不像是有子有孫的嫲嫲。有時候她會在IG分享日常生活照，包括與大兒子及孫兒合照。相中的她看上去甚至比兒子年輕，難怪一度被網友誤以為她與大兒子是情侶。

她曾經分享昔日與近期的前後對比照，可見Puspa多年前已堅持做運動鍛煉身體，保持身材零走樣之餘外表亦愈活愈年輕。

標題: 3歲美魔女

Milf

屌你食左咩？點解可以咁後生

佢同個仔扑都唔過份

第一張似BELOW 40
果然識KEEP同有做運動會係可以後生D

已停經 可中出

屌你呀嫲

對手真呃唔到人

采陽補陰

53？

乜撚嘢3歲美魔女？

有得屌嫲嫲😂

冇P圖再講, 塊臉同個鼻都幾肥.

第3張

素顏 近鏡

呢個真，副偈再fit老左又瘦隻手就係老，除非好肥。

老公後生幾型

一睇就知無生活壓力

我可以

阿嫲 我唔想努力了

哩個真係堅凍齡喎
唔同平時果啲勁多filter 都話凍齡

手同頸都係幾多錢都冇得整,所以咁多四五十歲女人大熱天都戴頸巾.

佢老公真係幸福老賓周

正，可以無限中出，啲精由個窿度倒灌出嚟，射度佢小腹都凸起

53

部車好貴？

幸福家庭再加無憂生活

女人年紀大咗就係要有啲肉係塊臉先襟老
唔似當年有骨膠原

正想講!!!

識化妝化得後生已經爭好遠

咁撚樣叫肥

做適當運動

佢老公拖佢出街個feel好不倫

又真係幾正

最後一張仲正過當年....

1993 年似2020年，咁2020係2020唔係正常嫁咩

佢兩個仔一人一架跑車..住既地方點睇都係高級地段。
你又唔洗做家務，又唔洗為錢。日日比錢做保養，有咩咁出奇。
你睇香港大把闊太，雖然唔一定靚，但起碼個個比真實年齡最少後生10年

唔係衛斯雅黎咩？

唔化妝唔P圖先講啦

新款Benz同波子點會平

食精

以為老食細
原來食千年姥妖

少女唔挫愛阿婆

唔肥又俾你話瘦骨仙老妖架啦

印尼黎講佢keep 到咁算靚
你見香港幾多姐姐望落老過佢

係幾正
有做運動果然keep得好啲

家駒：無法可修飾的一對手

呢個阿嫲好明顯本身屋企有錢唔洗點做 緊係keep得好
唔可以攞香港啲姐姐嚟比

有打botox又講出黎咩

屌到53歲都好似屌緊後生女咁

真唔似

真係要屌你老母

嫲嫲，我要進來了

3歲

華僑？咁嘅面口嘅？

杜麗沙

香港代表：

痴線，呢個真係過份，完全係forzen左係 1993年

齋睇外表都估唔到佢有孫

似整過

日本代表：

呢d就真係似啦
咩羅林，米雪個d老到仆街扮後生

真
明明年紀應該差唔多

兩公婆帶個孫出街玩仲不倫

佢老公拖住佢隨時比人以為係玩緊ptgf

米雪都成65歲，算係keep得好好.....

就算佢有p 圖打針，喂大佬，53歲keep 到咁既身型算係咁啦，連登仔真係好harsh 唔識欣賞人

叫哂埋黎俾叔叔𥄫𥄫

連登已死

呢種級數100 個人都未必有一個做到

呢件唔得啦 比起上個個2件
陣呀嬸味出緊嚟

做gym 傻西港女先會問人食咩

佢老公同佢以前啲相同而家啲相對比
佢係咪採陰補陽嚟

你肯定好靚仔

呢個都有啲老態
都係印尼婆婆贏

一睇手背就知幾老

3歲呃左好多拜登入嚟

@棋靈王

悲哀
生得似老豆
不過想dklm

有哩堆條件嘅闊太唔算少（但係真美魔女要有嘅基礎條件）
佢應該有注重健康飲食運動加一點天生五官童顏
天時地利人和養成真美魔女

加埋呢身打扮
陣少女味出晒嚟

Puspa既是人母，亦是嫲嫲

點樣可以唔做啊媽但係又做到嫲嫲？

單單做gym就咁？做世界都未必得喎

咁撚有錢肯定食好多好野同用靚護膚啦
GYM你老母咩

男家嗰邊咪阿嫲

堅想屌

似係印尼華僑

拜燈上連登

如果請個咁既印傭係屋企會點

似係印尼華僑
多數有錢啲請緊工人

3 歲

個男既老左都好似好樣過後生

GMilf

呢單算時事咩？

我屌

西遊記啲狐狸精黎，靠吸取男人養分維持肉身年輕

有冇呢啲姨姨嘅跳舞群組

有錢係KEEP得好啲

依位嫲嫲學唔學跳舞

第三張隻手出賣咗個年齡

點解男的老咗
個鼻會肥/闊咗咁多嘅

Gilf

咁能正，做我條女都制

識玩。

標準例子：吳婉芳

Kakyoin like this post

諗起中肺炎果班有錢婆 又老又皺皮

痴撚線，仲正過吳婉芳

53歲 啊孫係蛋糕插住23 即係30歲做嫲嫲？？？

有錢人個個都美魔女

有片先講啦 改圖改到羅蘭變羅霖都得啦

35 歲同53歲個張倒轉左姐, 呃我唔到既

似 3,40歲 , 做運動後生好多

好似富婆包2條仔，一人送一部車

ching 你屌開排骨?
咁樣叫肥

唔似有整。自然過黎姿、+0個D先啦

對手唔算老

都有影響
但主要係佢本身個底好
襟老
同埋唔係個個都啱
有啲做到收晒水睇起嚟仲殘

覺得關基因事既多

幸福賓周

關事？

Granny 黎

ig?

佢老公好似人乾咁
俾佢吸晒D陽氣

醫學美容

兩個仔又係唔使做，操到咁大隻

好似嗰個李若彤咁
幾廿歲黎講叫好fit 但瘦到人乾咁好恐怖
上咗年紀真係要有返啲肉地先叫精神

想講 佢哋屋企背景唔撚似印尼囉
仲有衣著打扮精神面貌 似住美國就真
同埋以印尼物價 咁樣買車法 應該係超級無敵富豪 想像下 印尼姐姐喺香港做嘢月入4000返到去都變富豪

好撚多防腐劑

點解唔問有錢佬點解唔用落自己度要用落包二奶度

有咩落咗妝先講

我懷疑隱藏左一單凶殺案
二奶殺左原配再扮原配

718同c coupe

范奕敏嚟嘅